是日，，靚晚

自己種的木瓜很正

好勁，自己種

甜嗎

咁堅！？

借人哋個田種？

1

又有雞腳食

木瓜好熟唔使落蜜棗都得